一句講晒,幾時入機場?

要排隊 唔入

9月1
長遠黎講，以後每星期行動至少要有一日全世界入機場
另外一日就以地區行動做輔助，keep住民氣同關注

撞晒期 唔入

9月1日

好煩，唔係今日

咪聽日同91囉屌 問問問

91

9月1

TG 大Group已有超過1300人：

TG channel會隨時更新資訊：

廣告：９月１集會完仲可以去機場

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,待定, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場有機9月6(五)搞埋
全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城

暫時就聽日同9月1日
黎緊9月都要瘋狂入